人太柒反而多人望？

日日收工搭地鐵都有人望自己，之後我就會低頭玩手機，唔敢望返佢地

大佬我咩都冇做啤住我做咩

肥矮毒都有罪咩？公平咩？

大好姻緣被你糟蹋晒，壁咚佢啦。

怕比人告非禮

真愛係唔會怕法律嘅制裁。

聽日試下先
係有d怕羞既 但靚女就唯有照去啦